讀學位要寫文, 平時好少寫作, 點算?

我做野夜晚讀學位.
好多年無寫作, 得個幾月時間, 要交幾千字英文doc

一星期都寫到啦

give me $1500 i help u

請槍

Lm

lm

pay me

2000字每夜寫200字，十日都做完。

網上大把寫手

1日都做完啦